如果其他的選擇是打包瑜伽褲訂單，或者讓自己在鏡頭前處於不舒服的性愛狀態，這似乎不是一個令人費解的選擇。 HBO的假名人不瞭解年輕人和影響者文化|朱迪·伯曼| 2021年2月4日|時間 
 母親和孩子都經歷了這種無法解釋和無法解釋的紐帶。 如何從悲傷中找到自由|Jasmine Grant | 2021年1月7日|Essence.com 
 維京人隊開局1勝5負，上週莫名其妙地輸給了達拉斯牛仔隊。 從NFL第12周瞭解到:泰瑞克·希爾和德里克·亨利接管了冠狀病毒的逼近亞當·基爾戈，2020年11月30日，華盛頓郵報 
 隨著科學家們重新審視金星探測計劃背後的數據，並將其他數據集加入其中，最初關於金星上存在數量難以解釋的磷化氫的說法正受到質疑。 對金星上“可能存在生命跡象”的懷疑顯示了科學是如何工作的麗莎·格羅斯曼2020年10月28日科學新聞 
 首席開發人員堅持對所發生的事情提供另一種解釋，並出於某種無法解釋的原因完全拒絕轉移到SSR的建議。 Power SEO友好的標記與HTML5, CSS3，和Javascript |Detlef Johnson | 2020年8月20日|搜索引擎土地 
 它讓我們看到，我們奇怪和無法解釋的衝動實際上是正常的，很容易解釋。 心痛的數字和OkCupid的創始人已經得到了你的|Will Doig |014年10月6日 
 我很欽佩天體物理學家、《太空編年史》和《無法解釋的宇宙》的作者尼爾·德格拉斯·泰森。 損失5億美元后遭詆譭的比特幣大亨:我的生命處於危險之中|Nathalie-Kyoko Stucky | 2014年9月17日|DAILY BEAST 
 美國國務卿約翰·克里(John Kerry)稱該組織是“醜陋、野蠻、無法解釋、虛無主義、毫無價值的邪惡”。 不要因為一個人質而發動戰爭Jacob Siegel | 2014年8月27日|DAILY BEAST 
 她等著那種莫名的感情慢慢消逝，可它反而更強烈了，她開始抽泣起來。 敲天堂的門:死亡時刻無法解釋的離奇經歷的真實故事|帕特里夏·皮爾森| 2014年8月11日|每日野獸 
 除了美國人走老路的令人費解的習慣之外，沒有什麼好的理由。 培根湖:一個想讓我們吃密西西比河馬的人的故事|Jon Mooallem | 2014年8月10日|每日野獸 
 他的那種強烈的感情似乎是無法解釋的，除非背後有某種現實，某種真理。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 他曾在曼託內一家旅館的名單上見過她的名字; 他的來訪使她大吃一驚; 他受到了難以解釋的冷淡。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 無論這些差別多麼巨大和難以解釋，討論它們都不是肥料估價者的事。 農業化學元素|托馬斯·安德森 
 加爾納什抿緊嘴唇，看著這位先生沉浸在他那莫名其妙的歡樂之中，鮮血在他的腦袋裡嗡嗡地流淌。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 一種說不清道不明的感覺鑽進了他的心裡——這是他有生以來第一次感受到的善意。 神秘牧場|阿瑟·查普曼